補習放notes一問

有無巴打知道d 補習notes可以係邊到放？
yylam regular 2-7 and hong sir intensive

利申，正常字，有抄額外野

回收再造公司名錄
詳見

廢紙回收 8毫子一斤 浸D水好賣D

好心幫你搵你左地址
屌你老母 比粒膠我

btw 下年2018中文dse唔係轉制咩 ？
YY d notes仲用到？